想買個iPhone 8 battery case

有咩推介？
要求
唔好咁重
防跌
電量3000－8000

Apple store

買多部i8

幾時出90後po

借問IP8 定IP8 plus好

換電

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

其實最好真係去買Apple官方個「Smart battery case」，因為佢唔同出邊嗰啲牌子一路用一路差舊電池，佢係直接分開，用完個case啲電先用手機嘅電，完全唔會傷電池